人地有鮑叔救市，我地有波叔搞9個市

唉...